<details><summary>Задача</summary>
Используя таблицу users, реализовать перечисление денежных средств с баланса
одного
пользователя на баланс другого. Задачу необходимо решить на одном из
PHPфреймворков (на свой выбор). Операция перечисления должна запускаться
из командной
строки, веб-интерфейс не требуется. Реализовать проверки на допустимость
операций
перевода. Одновременно исполняемые операции перевода не должны нарушать
целостность данных.
</details>

Установка:
Требования: Php 7.1+, MySql 5.7+

1) git clone https://gitlab.com/consigliere-kz/robo-test.git
2) cd robo-test && composer install
3) Создать файл .env на основе .env.sample и настроить параметры подключения к БД MySql
3) php yii migrate
4) Заполнить таблицу user вручную или с помощью миграции:  php yii migrate --migrationPath=migrations/mock_data

Выполнение транзакций:
php yii transaction/execute --senderId=2 --recipientId=1 --amount=400.5

Сумма перевода, как и баланс пользователя, дробное число с двумя знаками после запятой. 
Если будет больше знаков после запятой, то они отсекутся. Валидации на этот случай не добавлял.


Просмотр транзакций:
php yii transaction/list

